生得高大靚仔既你,總共同過幾多女人做愛?

生得高大又靚仔既你
依家幾歲，總共同過幾多女人做愛?

16歲，16個

屌你老母，連登仔們平均有冇170，仲話靚仔喎

0